[I/A] World Flipper 彈射世界 (523) 火龍一定會笑到最後

快速首刷方法:

新手開局首抽點為知好:
1.起碼2隻五星開局,1隻5星建議轉生重刷
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.風屬正式壽終正寢，請轉玩雷屬或光屬
4.光屬起手最好要(光黑肉+光盾+聖誕光奶), 如果少咁一隻都會好難玩
5.雷奶係百搭角,基本上有雷奶+任何五星都可以開
6.水屬唔同人比嘅話係最強屬
7.停止玩2日爆機隊

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

負皮標題

047060 @油氣

開房相關:
清主線贏左第一個boss 之後會開boss fight 功能
可以俾你同其他玩家實時multiplay 去打boss
亦都係呢度咁多巴打係咁出房號果個功能
boss fight 場主要用體力先開到場，街場係用果關一半體力就入到，互相follow 成員唔洗用體
仲有入鐘仔救援第一次都唔洗體（唔理有冇follow)
所以可以夾friend 輪流開
贏左有幣換野，輸左好似唔駛扣體力(唔sure)
係boss fight 開房之後可以俾房號人直接打no. 就可以直接入房
2 人成團，3 人最多

平時多d 留意下所有版面左上角個鐘仔
如果有人公開左佢間房你就會見到個鐘仔變左綠色，你就可以係果度join 入人地房打好抵玩

係揀boss 版面右邊有f5 掣更新呢版睇下有無人開左公開房
如果有公開房都會顯示係呢一版度 (ps, 平時左上粒鐘就灰色)

開房預設係私人，當然都有其他選擇

由上至下:
公開俾你真正朋友(你follow 佢佢follow 你)
公開俾follow 左你既人
公海搵人
twitter link
頭三個選擇係會令合資格既人左上鐘仔著燈

技能相關:

裝備技能:
分解或覺醒裝備可以拎到一粒裝備技能珠，技能就因應返你果件裝備既能力

呢d 珠珠可以入技能樹果版呢個位裝備，一人只可以裝一粒，裝左既珠就會無左，所以唔好諗住有得無限換珠

U技 (unison)
一隊人大概分三個重點
一個隊長(リーダー) 可以用隊長技
綠圈係主要角色(メインキャラ) 主動技cool down 同能力都會跟呢隻
細位就係U 位(ユニゾン) 能力部份會加成落主要角色，主動技會同主要角色同時出，部份被動能力會有效

邊d 被動技可以U 係技能樹有得check:
有綠色(U) = 呢隻角放U 位時呢個被動會有效
紅色(U) = 呢隻角放U 位時呢招被動會唔計

523

落去食宵夜

得未

想問呢隻係咪廢

マルコ巴好很勤力

未有人吹

雷fever未係主流

吹唔起

好快就會係

可能

三位玩家一致不認同

巴打我留意咗你好耐

363744 大蛇長途車 求入

end

屌你我分身黎

仲有7000石可以爆體

你好彩 我未搵到嘢bin你

廢課友

16600

我行得正企得正

分身唔洗課

咁搏命

正式棄game
搞鳩我風隊丫拿

風火水都好似可以玩break隊

第3部機 裝果1.04GB到3.XX%時 就會話網絡差 彈走我 會唔會關VPN事
我想3個AC自私刷呀

關
揀d 慢d既會穩定d

咩事

聽日再試下 轉左幾個地方都唔得

風隊改廢咗啲咩

等廢龍交換果隻角 有機會係玩fever

睇下d武器

連擊

好似已經成百抽未出過5星

廢到打唔到剋屬既70崩

有無巴打教下路 依家好似無隊玩到咁

雙麻雷,當我傻仔啊

係啊吹咩

無人權雷書啊

401781 3場蟹

人咩權,當我傻仔啊?

5.有雷書就帶，沒有雷書也能玩，樓主自己也沒抽雷書

你自己去睇啦,

【心得】新雷奶meta的兩套高穩定崩壞域70雷隊（12/26 準備迎戰廢龍囉各位）

聽日個活動再咁唔掂真係留唔到人架喇

383135 蟹3

屌你老母冇人打

你見到我有雷奶咩

隻豬同幅圖完全融合咗

btw希望有得換條廢龍
同埋有得靠分身開（不過可能會主場多啲報酬？）

可以換連豬

屌你老母

咁早冇哂人

早?

有冇玩開光隊同火隊嘅大佬可以指點下點樣組隊

30日，係咪都係得個吉

光fever齊啦
可以練

想請教下隊長隊員 裝備同啲珠要點搭

主：黑肉 歌姬 光奶
輔：大蛇 風女主 3星水奶
武：光崩 光書 光協
珠：光書x3

有雷奶可以換走大蛇

死火
11點起唔起到身呢

通頂刷風素刷到11點啦

慘

之前風隊幾秒 ko 聖誕副 有冇人有link/圖/文字

仲風

有其他先得架講到抽就中

咁少體就無所謂個幾秒定1分鐘啦講真

自己起個gcp outline vpn啦 1GB幾分鐘dl晒
網速一樣既話3開刷起黎都舒服d 又唔洗錢

木宗4 木麻 鬼頭
可憐 buff. buff

lm求埸

唔洗瞓？

夠鍾扮工

光fever齊腳，追唔追光狐好

齊唔齊都追

真，有你支持cy,驚寿命先會延長

有愛就追

せんりょく

春

大蛇254345

再黎 096954

e巴真有心

上面二隻＋戦士の盾=工具人

今日出新pool?

yes
風叔pool

出新關？

光fever協力真係無乜作為，但係分身組唔到其他

得光狐 光盾應該點組光隊

風隊變到咁垃圾 玩鬼

無秒殺隊準備11點比人繼續歧視

又唔係冇既
你FEVER左對面都易DOWN D
我地又大力D

光盾頭
之後是但

明明尋日上修左

工具人可能有MARKET

都係個句

長備 男主/猫頭鷹/波利呢D免費野穩陣
有埋上面2隻解弱體更好

我準備好大石同mana弓了

如果光fever可以大力d就好

大蛇交換果隻500金幣既風5星有無工具人既作用??

kelly尋日鬧得我好啱

E家無人識接

都叫有DDDDD既
易D打DOWN

但PREFER 工具人入晒参戦者BUFF多D

平民秒隊leader

00後都玩WF

見到Kelly會諗起奸奸

見你做M
Y NOT雷龍?

同埋謝師宴毒撚

唔使書

我無黑肉都追左
狐狸

但少60%力

有buff chain咪又係秒

教你用風隊打廢龍

冇得CHAIN咁點

要升狗了

秒唔到囉 有咩點
咩叫平民姐

呢3把武器好熟口面🤔

狼

我跟到的

有冇廢課朋友打廢龍

你有書 躝啦

我0課 幫唔到你

屌你咁都知

咁早就起身j擊
今日免費抽3星x2
不用j擊了

一陣新pool再抽

今日應該會出年末年始活動告知

差唔多時間要扑人

呢張圖假的?

真的 可以換連豬
fced

11點你出體我出力OK?

我今日去shopping
夜晚先打

10抽中4

呢個pool每日抽daily only

求場
~11:00

開咗

中

搬去日本玩wf唔洗用vpn了

去邊鼠玩牙

大坂京都

飛田is watching u
想nurunuru定本番

屌那媽
求救呀

岩岩買左部新notebook
Asus i7-4720hq 2.6ghz
16gb ram 128ssd
960mgtx 點解做咩好似好疾
連打lol最低畫質都疾到仆街
睇youtube都可以laglag下

你身處在手機遊戲-彈射世界post

我知 睇下有冇萬能巴打

邊有時間偷跳呀

拎翻去問店員

咁高配都咁jaga
你開個taskmanager睇下咩食cpu啦

我已經洗左機 cpu 好似係1%

it狗

扔低條女shopping
然後話肚痛 屋企廁所舒服d 你自己行住先
飛的 做愛做的事
飛的番屋企扮用過廁所
飛的番去shopping area扮搭jr等好耐車先到

你配合翻佢疾過陣就眨眼 就會唔覺疾了

幫你唔到了

我番屋企再cap圖

拎返去SHOP問囉
新買

重點係平時我要幾個鐘先岀 點跳咁耐！
btw 講咗俾jk嫂聽你好有經驗

日本妹好好服務的
技巧純熟
利申 聽朋友講

邊到買架？ 係咪買左d倉底貨

你的朋友
下次同男性去先試

2把武

4 5🌟

收到風把野係fever武

我冇拳四郎

裝齊driver未

抽咗2萬石都無光奶

iktfbro

睇咪較咗低配模式
你試下充住電用？

個井留俾正月算 相信天意

iktfb

水FEVER

禾吾是拉拿

不死上10場
250966

-1

唔洗chain

Po都唔識開

充住電了 最佳電池

ready

夜晚先開

11定12有廢龍打

謝謝Carry!🙏

都唔只10場

係咪打太多飛機先會開到523

水break正d
升緊

隻game執笠先定開到523個post先

有條日本仔風火水都出左break隊
但手動

ready 未
-2

咩係BREAK隊

唔要開場工具人？

咩料都未知

反正RE 0扣氣
入場睇下大冇先制定咩先

廢龍未

差你

雷屬傷害免疫

chaser

6屬都有
唔撚驚

ho眼瞓
想瞓多陣

普攻隊

Break係打落boss弱點到個陣會打暈隻boss
之後係佢暈既時候攻擊佢會痛d

Down 係普攻有機會打暈隻boss
之後係佢暈既時候攻擊佢會痛d

最大特色係
普攻大力d 同埋會feel到普攻緊

好似係

屌你我風連擊驚西啊

Kelly真係鬧得你好啱

打住中級先

10MIN

去大蛇柯個尿返黎開波

好

已經到咗要滴尿滴10分鐘嘅年紀

攻略組

#ワーフリ #ワールドフリッパー #WorldFlipper
【ワーフリ】新イベントの降臨ボス「黒雷の廃竜」を攻略したいので手伝ってください！！！！！！
3 位觀眾等待中•預定開始日期：2019年12月25日

6奶隊入去初見

前幾日經過連登屠房，見到好多廢龍一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

想睇秒殺隊被打臉

風隊

我都戒左食蟹了

我都可以直播

中左瘋劍

邊個搶房

把武疊攻親生仔

打未

會NERF

攻+入場叉電，親生待遇

冇連豬...

屌要手動

唔食麻，估撚中

025387

EBra 入黎我間伏房

更正，好似係要break個陣唔食

會跌武，我跌左把4星

有上級+ ?

343897

中咗三隻風gay佬

把武

好撚佛，又送三萬瑪那同一張乞衣劵，唔反了唔反了

人呢屌

4chain kil?

有上級+ ，求carry

下個post頭可以改改了

風技傷秒

垃圾龍

用錯隊

暗隊好似可以秒,一炮半條

你留chain

但我想試auto
唔想真係手動

呢把武係咪收雷書皮..

屌,睇錯,暗炮一炮得5分1條

424626 打3場廢龍

點收?

書係3人

大笑, 弱點有閪用
我直接將你down左

你地上+秒?

試下風隊雷9你先

要5位數k先秒到
好似係

佢有buff

想試下debuff>chain

佢BUFF左防
雷落去都係3份1

求carry

有秒殺隊未

break down 應該係下個一被nerf既對像
暈得仲勁過4chain

暗隊比佢打到瀨屎
冇得唔手動

你有冇強化效果 消除既野

實有嘅 搵下個倉

要哩隻?

我小號搵下

我都睇緊

193308

開緊圖鑑搵

好似消唔到強化效果

木黑鬼

唔得?

消去一個

原來仲有上級+

第3個BUFF應該係唔食弱體

雷老貓

第一場就出雷刀

值唔值得抽個風pool

no

仲有個上級+

佐倉 火巫女 火鍊金

隻黑豹攻UP時加Fever量，好似由無攻UP變有攻UP只加一次Fever。如果技能係回血攻UP，發動再生時因爲攻UP疊加，黑豹只會加一次Fever量

風奶輕鬆磨過
你老味係磨呀

無角色換/掉
on9

光酒保

試左 消唔到

試左
打埋去佢D BUFF 冇消到

無秒殺隊係咁

On9 game
棄得

條FEVER好長

2分鐘場DIU

017166 +

睇黎關廢龍打一日就可以返去刷大蛇

風磨3分鐘

秒殺隊仲係雷龍？

開到DirectX會順d，但睇你張卡支援否

上級+冇兵仔直接boss

我都係磨3分鐘

算係咁,我打幾場見其他隊唔係係咁死就冇乜力咁

係咪試左4CHAIN喇?

403403上級

跪求 上級+ 場

上+ 好撚痛

你地上級+要幾耐左右

3隊光fever sure win?

唔知乜條件先麻到
無麻得down好低傷

398435 上+

不死5場 037720

屌你暗隊 上+慘撚到仆街

風磨世界第一

射兩炮就可以再見

背水死到仆街

冇奶真係唔知你地點過

背上隊打上+收晒皮

滅團

+係難打

唔用得壓血暗,用貫暗試下

光fever隊無光狐都無壓力

磨爆佢

冇秒殺 要正常打了

3人係咪屈撚死?

好似係打左頭1/4就無buff?

秒唔到
太多血+好撚硬

佢D招又痛

可能太多補

AUto 追住大炮含

3風2分幾鐘full auto

升風未

雷FEVER出山了

無了 風又親生仔

bin得秒殺隊c未

好似過左p1就無buff

042364 上級+

要猛人

啪啪聲啦

成班教徒撞牆死未

滿buff 580k一下 射完88

值得，風叔可以抽到100lv

你88 OR 佢88

都係唔撚用暗叔了

top風隊
有冇場

我88

風叔：笑到最後既係我

可以做開場個個

037720
-2

D風癌出返晒黎

+唔夠打

又團滅

唔怪之得要切風癌

場呢

有秒隊之前可以唔刷+住

風隊再就業

屌 fever條長撚到 仲要減得勁快 根本回唔到

即係咁講
風打到雷都好撚正常掛

佢唔NERF個武,風癌真係屈到爆打呢個上級+

佢有一炮射足幾秒同一個位
如果ai唔識走位,咩隊都死
即係佢唔想人auto

嗚哇真係好好玩呀
風隊已外無得auto

nerf完係廢左唔少，但始終都叫做有利，打隻廢龍垃圾極有限

冇nerf既話可能極速完場

係，果然打壓fever

唔係長期戰

+好似真係有排

睇黎呢隻真係靠磨, 連麻都唔點食

嘩屌 手動啦 又以為自動過

試左光fever 入去好快死

過左P1就會無左3個BUFF
之後點秒自己諗

未摸清佢行動

R住上級先
1MIN一場

fever協力本來就係垃圾，人越多條bar越長點玩

隻廢龍其實都唔廢

650K 1下

新雷武加120%攻
仲大力過白虎武

風隊唔會死的

點解把槍可以換10把

191667 上+打6場

P1=?

但疊得黎都打左3場

直接長時間LASER + 中間淨係召小兵自己唔見人 擺明就恰AUTO 唔識執生

第一階段 血條上面條紅線

4技

打崩

係咪可以照用風連擊

好似有個箭頭

過左D BUFF會自己消失

伏左自己大號滅左小號無事

咪係講緊呢個

4技,即係點?4粒珠?

咁講啦 3風連仍然輕鬆AUTO
其他隊就難D

用緊auto鳩打

不過一場成6分鐘

笑到仆街，我正身同 JK 都死哂得番小號打完場

唔好用雷龍
用雷奶
btw dps之神

係，送多5粒珠比你以備不時之需，唔係你岩岩塞晒堆珠落依家堆角度，之後又出新人權角你又想塞點算

係咪得我on99咁手動緊

有雷劍既風連擊定冇雷劍

風叔有雷耐+50%

打上+仲少幣過上級
同埋上+無得auto, 會自動幫你用全條生命值食哂d 技

我見你3奶
用左雷龍
on9雷龍

玩雷隊嘅而家仲洗唔洗抽武器？

風連未死

三個ac auto到上級
慢慢auto刷算

所以今次又係得風可以auto?啱啱起身所以唔知

比如月巴抖抖啦

佢上+改到係想你屬cut咁

野團+級AUTO照過

我無雷奶啊仆你個街

佢大黃石 係每次換3粒 好撚爽

野團3風奶 4分一場

鳩用光Fever 隊入去觀光下姐

我用我隊崩壞雷隊去auto 上+

P2就AI大炮洗臉死鳩哂

反而我小號連擊風咩事都冇

fever協力簡直係笑話
十世先儲完條bar，兩下就無左

上+d血多到

營運:nerf完你地咪又係要靠風連擊先嬴到

佢開炮,要你手動開4CHAIN BREAK佢

暗隊一入去即死

風combo唔係condom

依家雷隊啲武其實要點組，崩壞槌、白虎斧同廢龍刀用邊把

dps 之神

唔係風隊個啲人
入去成日死

唉屌 唔撚玩暗了

想知水要毒幾耐先一場

仲喺親生仔

你用雷龍
我用雷奶
試下調轉

識玩一定玩風癌

有冇場痴

聽講你無風奶

想知3 水毒幾耐先一場
有無3位水毒科學測試下

冇風奶

屌唔撚打

無雷奶啊仆街用乜撚姐

我用雷隊還好

風隊世界第一
我弱了不代表你變強.jpg

我風連擊未練完,屌,幾時有風料打

今日咪星期四

打雪人咪有

今日唔係風素材咩

今日屬材關咪風屬

光渾身手動屌打所有風隊dps

360433
黑龍+

手動

完

手動=weak

風>雷=光>水=火>>>>暗

享受下遊戲得唔得

有排farm

原來係時效BUFF黎

屌你老味條Laser除左風隊之外食少少都死 cls

手動迴避

292094+
試場風浮

招光fever朋友刷廢龍
487166942

風連擊用咩珠? 同埋有冇你地既風隊睇下?

架仔話DEBUFF到

真定假

過左鐘咪DEBUFF到
都話佢第3個BUFF係唔食弱體

條laser hold住就避到
auto的話一定食哂，仲要跟住條laser打直來回彈，無得避架喇

咁勇

380925 上+

大佬入黎幫

佢話一入場就DEBUFF到
唔知AIR定咩

Noted

我單光fever都控都半場fever，雙光fever應該控全場

比你個風隊我睇 !
咩珠 !

521823
上+4連

用分身LOOP上級算

潛水同分身刷上級
有穩上+或者秒殺隊 再上嚟抄功課

條龍麻唔到？

諗住雙奶雙麻幾勁 但麻唔Q到

斷左
208 156上+打2場

想問下點hold? 跌落坑唔好彈上去?

屌你同分身自閉上級算

試緊隻風男 個雷屬50% 得唔得, 唔放 下下auto laser就死晒3隻

廃竜上級+
13秒討伐達成

有隊抄了

咁勁

快

點

水毒都頂唔住

感謝風癌大佬令我有機打..

風連擊收左皮了

涯到1個鐘唔比人秒

雷剋水..

要毒幾耐先扣到半血

求隊 即升

未講詳細,F5ing

應該都係CHAIN PLAY

唔夠頂落多2隻奶

呢隻game 對面冇剋屬

唔洗風奶

有鬼頭，又無得跟

一望就知跟到 chain+fever？

跟到

快! 等你CARRY

應該無FEVER?

チェイン6積んでダウン→ムラクモ×3で飛ぶやろ

似係一入場每人開2C (全BUFF)
6CHAIN DOWN後 之後3個人都ムラクモKO

嗰隻係風定雷限嚟

要3個人都升呢隊

風啦下麻 唔加技傷點秒

梗係風

認錯 風男人黎

呢隻隊長咩黎?

麻到啊,我打左2場都見佢麻左

咪宗四郎....

竟然係風秒殺隊

無鬼頭無人權

玩雷隊係唔係突滿佢就啱？武器珠比雷龍以外嘅角色用？

三隊要一樣

差可憐劍同宗四郎未升

岩岩組到一隻水毒
而且過到 水毒T0了

即

木宗 可憐 鬼頭
村雲 男主 猫頭

無鬼頭係咪已經成隊唔洗練

升緊

係

當然

有冇2個人齊隊?

TRY TRY

一入場 開鬼頭同可憐
6 CHAIN

一DOWN就木宗

好明顯係隔離兩個隊友carry

打協力上+ 光渾要比風隊CARRY已經夠恥辱
打完既reward仲要係雷屬 公平咩

如果靠宗四郎秒 點解要用可憐劍

nerf完風 大蛇都solo唔到

上級+
366481
有無光fever一齊黎down廢龍
487166942

我都想問
雖然佢技係大力
但CHAIN前冇撚力

無可憐

一早講左風技傷秒

換多隻BUFF會唔會好D

齊未

TRY TRY

冇鬼頭冇可憐

M2係咪一定要用風角,用浮遊加攻珠

鬼頭係MUST

LEADER 2倍技傷BUFF

咩武咩珠好

即刻抽新POOL追

+ED

佢冇講

逼鳩人練風

可憐換風黑鬼有冇用

岀現了

M2,M3兩把浮遊武
M2插浮遊珠?
M1可能係雷斧

暗隊真係屌3聲

重開左
312266

有宗4 +鬼頭 應該都可以快刷到

射哂落海

秒殺隊ban左 無計

都係風隊carry

本身得上+ 入街場變咗上++

雷斧加40%咋喎

M1可能係雷斧 = 得1疊 40%攻
有冇其他武大力個佢?

屌那星
可憐 風奶都抽到滿突
仆你個街 俾條雷龍我都咁難

咁搞法暗背水以後活動邊緣化

暗水只限
光上同猫頭鷹飛機用

暗背水手動避招真係基本。

除左浮遊
有冇其他唔同枠既可以落
同枠好似加少D

係咪嫁 即練男人

點算
我all in左

273477

我落風大叔係咪好過可憐劍 仲有加攻

遲D光龍復興

不嬲暗隊都係自High隊

多5%低100攻
好似真係得雷斧？

點解要用雷杖

其實鬼頭果招係咩黎 睇唔明

唔用雷杖雷頭buff唔到木宗

仲未好識玩係咪升哂佢地先定點

第一把武掉柒左佢

真

參戰BUFF
3個食晒

齊未

試隊

武器同U 好似錯哂

多謝巴打carry

+隊長技

大師 我有一突雷書 戰國一本 無鬼頭
做唔做到10秒內一隻普通共鬥？想拎哂啲5星突破碎先

要main 先食到定係U 都得?

宜佈光fever今次收皮

我見到有個唔用風隊既巴打

齊 開未

等完美隊抄

321 690 風磨 tgt

4SIR係咪入

支雷杖係隊中有雷角就buff自己技傷
我成日以為自己係雷屬先得

513 633

係 講下點出技

個把雷斧
雷杖=自身雷屬加技傷

Fever條個機制打協力好難
打單人

我隻風大叔1LV 應該無影響

做乜圍住個雷杖黎講 我未換姐

協力真係唔好拎出黎

做乜閂左

422 162

佢升野?

訓左冇追係唔係有新風癌

等等 我未插珠

得光fever一隊，唯有自閉同分身刷上級，以量取勝

邊個

有無上級團 想join

咁兩隻都係木點食到buff,定係鬼頭上完技傷UP會變左雷屬

一樣主力光隊 就算有光渾身都打得好辛苦要人CARRY
D人仲好意思話NERF 光F

我想問派咗嗰張一抽劵有咩蠱惑?

雷屬性角色發動技能時 , 裝備雷斧既角色+技傷
咁講會唔會明D

即一入場就問23M

DOWN左 > 1M

畀你抽頭鬼

好撚勁

failed

CLS

吊你

10秒

秒撚左

訓左冇睇, 光F收左皮?

好撚正

隻龍收左皮

唔洗可憐

我都係風叔

我淨係升左隻宗四郎就爆機

打多場

拍條片先

屌 work?

WORK
我大叔

帶個拖油瓶得唔得

捱得1個鐘就比人秒殺

唔洗可憐都得

3個AC 自私刷上級算

唔夠料升

咁都係風隊既

8秒

笑話: CY平衡

重點係隻鬼頭

光F既我入去被人CARRY

+1

我諗波利都得既 因為第3下係OVERKILL黎

要咩隊

有鬼頭同木宗4 就OK

反而2MU 好似冇咩所謂

M2m3 buff就ok？

有配裝未

都係唔明
雷斧係是但一隻雷角發動技能就加
雷杖就寫自身有雷屬時技傷提升

廢龍+ 求carry
238039

有冇諗過營運出隻龍唔預你地秒架
咁秒法太過屈遲早要balance

好似係

我開5水 你地打?

哦 我以為你講雷斧
雷杖宗四郎食唔到
係4SIR無換

輪流開都OK

我地輪流開哂 5支中水

等之後風屬活動新武器

風隊重奪t0

SURE

balance
nerf

話時話點解你地可以停係到既

唔G 我好似開左M3先

252472

自身雷屬性

我都唔明點解會裝落隻風度..

手執3個風苦主帳 有冇可能AUTO爆機?

...

喺咪手動隊？

咁砌有無得諗？

手動黎

整個lunch食就變左花式殺

你見到6C 個頭像一閃=已CONFIM 6C

可以即時拉埋1M

快DD

無鬼頭同唔夠經水升隻宗4上100屌

岩岩起身
水隊打西龍係咪又係唔好入場搞人 單機好d?

要拎埋隻腳玩

未試過玩一隻驚咁想要隻3 星

講個笑話
風combo太屈太cancer

4SIR你係咪彈左上去先放技

cybaba真係好難捉摸
琴日以為唔會再見到風隊
今日又風隊主場

又係鬼頭

未關AUTO

邊個開埋1M 7C

宗4郎已絆

笑4 都係1分鐘

鬼頭一定會笑到最後

Po頂首抽應該指名要鬼頭
重要過所有5星

屈到

出左25個金章

有冇人砌到4郎隊一齊秒?

開局標準

我差一隻腳 手動3開唔到

E巴射歪左

又NERF 又盛 搞咁柒多野條龍咪又係比人秒, 晒9氣

剩係得攻擊BUFF同2CHAIN可唔可以CARRY到我

幾時再出新既SOLO關 光FEVER玩家想喊

打雷點都係風隊主場

鬼頭姐係邊隻

改左做鬼頭主場啦

風叔打廢龍勁到

比3000石都要藉口嘅

雷3星黑妹
鬼頭明里配音果個

警告E巴唔好再射歪

點爆左宗4郎個board無絆證...

3下先死

024638

風combo就算冇nerf都要warm up
而家直頭秒
唔知邊隊cancer d 呢

唔該

雷3星黑妹好似有幾個鬼頭明里

宗四郎隊過唔到全屬崩
咁我覺得風combo cancer啲

角色等級

不嬲係你地話佢廢

反而無叢雲有無下位替換

冇

開2先3？
浮到打唔中

我開3先

咁有眼鏡果個黑妹

佢cancer ge 地方係開場即chain 即down 即屈一隻大大力隊長秒

500幣

我都冇一齊打大蛇啦

this team ok？

照咁睇3個overkill 可以一個做體力機

呢隻已經係免費下位
仲想點

望落都ok

咩呀果時有人預言
話係營運做好左崩之後D關覺得風combo太屈所以nerf架嘛
又變返全屬崩啦
咁我記錯囉sor
即刻去奶返補數

今晚升先
不過今晚你地班仆街都刷曬了

用咩武器

其實主手用雷鎚都ok

貓頭鷹同大叔果D 純攻刃角就OK?

條8秒片已經畀人扔咗上巴哈

開3後
猫頭會浮去左面打唔中
你有手動移位?

要參戰者加攻

開完3再開2大叔會企定定
開得夠快仲會係中間

有冇人用宗四朗一齊秒龍 -2

我次次都會跳走左
要手動睇住黎射

雷隊有雷書嘅話係唔係比3星雷奶裝？
武器珠除左雷龍，另外2隻main都可以裝雷書珠？

386635

暗大叔貫通效果咪加攻

OK again

想請問要用乜武乜書。。。

你無用風叔 放左風叔會企定

好快nerf

TRYTRY

跟隊

齊隊我諗

冇啊！！！！

都未鬼頭up 點nerf

風叔仲唔上位

pickup now

邊個25

風叔會buff埋隊友

但企定作用係邊 buff傷？

無風叔搵咩代

宗四朗試隊 -2
276360

求撚其搵隻加攻

營運:所以我地決定nerf風叔
風叔:屌你老母

男主都會企定定係到！

風叔好撚慘

宗四朗試隊 -1
276360

冇大蛇可以用住咩先？！

唔用男主可以用邊個，冇升

冇替代
去刷大蛇先

buff全員傷就ok

波利 但男主加攻

營運:風癌CHAIN太多太密要NERF
*條龍成日飛搞得AI都識扣技BREAK鳩佢*
營運:???

慘 無呢隊以後搵唔到工鳥

291 141 大蛇

邊個少左下

閃chain等半秒
唔係會down之前斬左

試多次

中晒三下仲有1/3血
試多鋪468749

屌 麻痺左

條片咩武咩珠

三個要一樣隊

頂，空大

5水了

都係差1/3

我開

我MISS左

418397

咁join唔join到？

入錯

貓頭男主個D BUFF唔會cover?

120504

261610
蛋牛巴梳 留俾4sir入

唔見

咁樣得唔得？！
光劍+80%傷+全員攻擊up ?!

隊都唔洗換, 光f直接打

大佬們係唔係刷緊雷龍？
有冇巴打可以carry 大蛇？

唔得

光fever死硬

唔夠LEVEL定點

冇風叔好難中

得2個ac齊隊

光fever應該好快死

應該係我ON99等左陣先開技, 搞到CHAIN慢左
AGAIN
112815

357069 廢龍

咦 頭一下打得248k既

140 624大蛇

麻痺左?

re左

339407

會麻?

可能係

唔夠傷

唔夠傷 練滿先

係唔夠傷
升一升LV先

貓頭鷹係咪打EX 關先有?

229490

大蛇
070711

哇屌 成日麻痺喎 有冇咩方法搞搞佢

Ex141

風大叔

等一等我 升一升隻鳥

ok

0進度 淨係用佢送既石抽既分身

挖晒石得返1萬4石 資源扔晒落風隊既正身

個正身係咪可以del左佢了

個po終於推得快終於一堆number有啲感動

黑上+

417435

-2

上+有非秒殺隊未？
想1帶1自刷

兩隊風奶應該ok

5星劍 正

水毒

秒隊配置都幾高，冇升男主想死

接受現實刷上級算了

邊個再話光fever要削我就屌曬佢地老母

男主係食佢開場滿技，同埋參戰者攻buff，其他野唔洗升

2020仲講緊呢件事

秒殺隊 一隻抽5星都唔洗
造福人群

一出新關又要練一隻新無咁多料練了
有無大概M1U1 要練到幾多先穩秒

貓頭鷹有冇代替
打左幾十場都冇

秒隊要咩人？

口裡說不

要e巴

風奶? 一樣有浮同加攻

打多幾十場

仲有冇人試秒隊

打到有為止

當初有個痴線佬打左幾百體突滿貓頭鷹

有冇人再試

鬼頭 假三星真六星

你咩配置?

想試

多謝巴打，第一次手動

想問一問 光隊其實係咪好難打

試多次宗四郎 -2
365003
升左10LV希望夠力

唔中射勁耐個條激光應該還好

係，好難打，食一次死光槍半死，要手動了今條龍

MISS

空哂

咁即係而家最易打一定係風 其次就係水同雷？

其實M2 / U2 位用LEADER加攻會唔會好D.

最難一定係暗

ALL MISS
100440

用參戰者加攻
所有連線player都加

冇分別

好啲
之前差1/3, 而家差1/4

究竟風隊邊到廢左

繼續升LV

我知 但係如果佢加得10%咁不如用LEADER + 40

咁水毒其實真係好勁

10min 後我開

整dd野先

我覺得佢就黎每段血都set個傷害上限

我係咁

打緊風料
差一隻四郎組隊

無四郎有咩代替？

巴打未升爆技喎

有咩理由上級+先唔SET小怪 根本想人快刷

無好似冇

大蛇
297 391

冇
4朗個leader技加>100%技傷

黑肉用弱體珠?

你M1 U1幾技?

等埋E巴先打?

技升爆咗
係低LV唔夠力

可以

有冇人打上級, 打好耐個隻

屌 原來支水5支黎

490 108 上

定係刷左大蛇先,差350塊

四郎5 M2 3技 M3 5技
U1 4 U2 3技 U3 3技

刷啦

夠

話唔定一陣跌

村雲滿技可能OK

我M1U1都全滿技絆
不過我冇大叔

姐係換一次5支?

真

係 換左25支

隻大蛇換個隻風5星係咪必需?

追鬼頭 1.3% 好撚難中 中限定都2%

差170塊 之前手痕換左武

差300個銀章就搬哂D銀章料

3個70LV宗四郎滿技係唔夠力
推測80~90先夠

真.5星

大蛇
177 204

之前new角色up pool係咪堅
係我all in鬼頭 唔好比5星我thanks

3開龜速刷上級

升隊速刷啦 我都差唔多換哂啲野了

單抽應該易出啲 照道理

吊你唔怪得造咁快用完D水
@4SIR

我開

261 258

扮工緊手速好難快到連開2技

一慢DD就浮撚左去左面

屌你唔@我

去正左邊先開2囉

我有2隻AC 1隻派體AC 點都有一隻要打上級 不如AUTO慢慢打好了

吊佢頭先開場姐

有冇人刷大蛇 無限場
極速刷隻大蛇叔黎玩

路人唔用速刷我用既話會點

gameover

等buff冇左之後先開技? 扣3分1

127 292

500經一場都幾正

我又斷左？
大蛇
404 437

137 183

扑ing Day 武O遊X失蹤左

雷龍上 395125

水舞都OK

257862 上級+ -1

呢場笑死我

312 257

離撚晒位

召喚武O遊X.jpg

火隊好撚難打

RE算啦
又唔扣氣
唔好SIDE時間打埋佢

有冇人試秒殺 id 160351038

一個開早左 一個Miss 一個遲開

放奶入隊

笑撚死我1

E巴

ebar名人

入未

開未 襯未NERF好刷

連登之光

想問新每日任務係想我做咩?

已follow

312 257

假TWIITER ACC

真個個唔用了

in ebar we trust

不如你開場

有冇咩方法唔比佢浮

MISS都係呢個原因

512796

路人局要用風連擊慢慢磨

練快D手速

5星武都幾易出

冇可憐既連擊隊仲用得

512796 試秒殺

秒殺隊 try -2
228507

係
出左4次

401392
秒隊 try -2

得我未出過5星武

其實都係要爽
你每日回體風連擊auto幾場
兩個禮拜點都換齊野

無計

點解你地浮到喺中間

真係唔夠LV，等我升多10LV

差啲啲

唔夠力 100咗先

我手速快

原來未升滿鬼頭

講起之前唔係有人拆包拆左隻新角出黎架咩
drop list冇既?

點解可以快到喺正中間

應該全80爆技就得

真,要0.01秒連住開2技先OK

e巴 想問如果冇風叔同4星嗰隻leader係咪已經唔使諗秒隊

新手一問 玩左幾日 如果呢隊升上去過唔過到黑雷龍上級

仲出緊M3個陣我已經狂CHOKM2

宗4郎必須

風叔NOT MUST

但木宗4一定要

你試下雷龍得唔得

一開始個BUFF好似係針對風屬以外

大蛇
404 437

唉見個個秒得咁開心 搞到我都好想試

換野先
可能已夠COIN清倉
同廢龍說不了

訓咗冇睇
雷廢龍卡咗幾耐

419443 升完LV試多次

卡左一個鐘
跟住依家8秒一場

條友好鍾意為快個1秒
結果變左慢幾十秒

我等聽日Ebra R場個時叫佢打

雷大石原來一次3個

唔計藍水 武器 算係換哂了

係 而家有成70幾粒唔知做咩好

我仲刷緊雪人風料
你地會唔會太快

差最底D EXP同呢3把50粒既劍

點解封左技

.gun

OK,慢1秒先開

328065

秒隊 try -2

係,有好撚多粒

467517 試秒隊

一開頭痺左

打多2支水

261 326

321529試秒隊

我哋個活動已經完咗

in風隊
we trust

幾時nerf

FULL

243 486

人地為期兩個星期既活動, 你打左4個鐘就收皮

換埋EXP

50金個武器唔換都得
drop左好多